\subsubsection{Package: processor}

Diese Komponente enthält die Klassen \enquote{ShortestPathProcessor}, \enquote{RoundtripProcessor} und \enquote{OptimizeRouteProcessor}.

\paragraph{Änderungen}

	\subparagraph{Klasse: ShortestPathProcessor}
	\begin{description}
		\itnl[public void init()] Nimmt die Eingabeparameter entgegen.
		\itnl[public ShortestPathProcessor getInstance()] Die Einegabeparameter wurden entfernt und in die init() Methode übertragen.
	\end{description}

	\subparagraph{Klasse: RoundtripProcessor}
	\begin{description}
		\itnl[public void init()] Nimmt die Eingabeparameter entgegen.
		\itnl[public RoundtripProcessor getInstance()] Die Einegabeparameter wurden entfernt und in die init() Methode übertragen.
	\end{description}

	\subparagraph{Klasse: GeometryProcessor}
	\begin{description}
		\itnl[public void init()] Nimmt die Eingabeparameter entgegen.
		\itnl[public GeometryProcessor getInstance()] Die Einegabeparameter wurden entfernt und in die init() Methode übertragen.
	\end{description}

	\subparagraph{Klasse: NoShortestPathExistsException}
	Diese Klasse wurde hinzugefügt, um diese Exception im Falle eines nicht vorhanden kürzesten Weges, zu werfen.

	\subparagraph{Klasse: ShortestPathComputeException}
	Diese Klasse wurde hinzugefügt, um diese Exception im Falle eines Fehlers beim Berechnen des kürzesten Weges, zu werfen.